屌你洗衣機又壞左

惠而浦Whirlpool真係垃撚圾黎
BUDGET $1000 - 2000, 求介紹上置式洗衣機

AMD

hitachi/panasonic

惠而浦

上置式通常都比較雞啲
一係試下日式轉轉轉？

通常上置式洗衫脫水個下部機會震到跳舞咁，可能就係因為咁就易壞d（前置式又定又靜），同埋佢個窄機身限制左個技術發展好多年d機都係差唔多咁，反而前置式好似先進好多又inverter又乜乜乜咁 ，日式就好似洗得冇咁乾淨同d衫“摷”好多

上個禮拜壞左
又係買返惠而浦
依家呢部真係點都唔怕比老人家玩壞

買返Miele啦
好撚好用

惠而浦無樣好
惠而浦整唔到

其實唔會

$1000 - 2000 無好野喎
豐澤牌 ?

買panasonic 啦

香港代理係藍

日立 半自動， 一邊洗 一邊fing水乾衣

用左成２０年， made in japan

2000銀你預咗過保就換架啦，平野咁耐用，貴野邊個買

Miele 無得輸
洗衣機乾衣機都用緊

用緊electrolux

之前都係用惠而浦
又係1-2年壞一部
洗下衫成部機好似跳舞咁
後尾轉左用西門子上置式，5年都未壞
不過貴你budget一半

係咪鎖避震果4粒螺絲未拆啊

一部價錢頂兩部

唔關事 你用過就知
成部機識郁 跳出過你原本個位

型號傳心師

惠而浦無樣好，細細個已經識

屋企用高水位日式洗衣機,有冇咩好介紹??因為要上樓梯,日式易D搬....
見LG有隻日式全不銹鋼內膽,唔知O唔OK?

大眼雞 用左10年都冇事

早兩日買咗部美的13000轉，8公斤，豆腐嘅價錢燒鵝嘅味道，洗衫完全聽唔到音，係脫水果時聽到少少音，不過完全接受到

依家買洗衣乾衣二合一 8kg洗

應該LG定Pan記？

一定hitachi

有無人用過金章？ 好唔好 ？我部前置8kg日立啱啱壞咗

買Miele 啦，惠而普垃圾嚟，買幾樣電器都係半年壞電腦板，洗衣機三年內必壞

唔錯
用左3年搬過3間屋
上上落落撞嚟撞去
依家仍然運作良好
不過乾衣轉嗰陣有高頻聲
唔知關唔關撞過事

有位就唔洗用上置式啦

上京東買部格力洗衣機平靚正

點解

Siemens

若要生活好
勿買惠而浦

其次係每個牌子都有野好

Pan記應該唔係洗衣

一樣
用咗兩個禮拜未問老母好唔好用

認真，panasonic 啦，屋企個部用左三十年

推薦金章

格力好，因為pan記
但格力只做過冷氣

兩隻都用過，都ok，pan記設計再仔細點

其實日式轉轉轉洗衣機，兩條麻甩佬好易搬

諗緊依部

係，所以咪要買日式， 大眼雞真係好難搬上樓，e家用緊whirlpool, 洗完d衫勁多塵

惠而浦真係垃圾黎
半年爛撚左
轉左玩samsung

垃圾，嘈，震，膠邊發毛,說明書生鏽
建議有錢miele，冇錢lg

三十年機應該洗完污糟過唔洗

ps. 日式機買有氣乾就好

一路fing 一路乾

你可以search洗衣機 +消委會

你識得洗機就ok

幾好用，不過大陸廠

咁貴, 而家d機成日壞, 預1-2千用2-3年, 算9數

最污糟係個碌出邊，唔係入邊

你指防水膠圈

如果你部機真係ok，仲係可以用到十年以上
不過要睇model + 運氣

滾筒呀，要拆出黎先洗到wor
去youtube睇下洗洗衣機片，好撚恐怖
我個人覺得洗衣機最多用5年好啦

上上落落前記得上返固定鏍絲

滾筒有得訂零件成個換

又唔會，好似老母每年用白醋同梳打粉，空機洗一次黎洗機

咁咪係囉, 試過4000蚊玩5年

用緊, 上置式最好用係佢, 好靜又多功能
不過貴左d, 要平可以買金章, 同廠

西門子上置式, 我果部都差唔多4年
係未壞, 但嘈到好似地鐵到站咁, 頂唔順換左
btw 查返先知西門子上置式 = 惠而浦貼牌

萬3轉

唔好意思，打咗個零，係1300先真

上置式冇咩牌子揀

美的買左東芝家電
唔知佢洗衣機有冇用東芝d技術

日立垃圾到爆，兒童鎖成日壞
又無得bypass，衫都唔比你洗
反而惠而浦唔開兒童鎖都得

大陸有間家電大廠，上市公司嚟

冇乜特別，最後都係睇運氣

唔知呢，我都係第一次用美的，見依家D電器全部話返大陸開廠，全部都俾人偷曬D技術啦，所以見美的個價錢3170，1300轉，8公斤，變頻摩打，咁咩試下囉，果然冇簡錯，燒鵝味道，豆腐價錢

唔係返大陸開廠，係返大陸搵廠貼牌

是但啦，返正我覺得依家D家用電器用大陸品牌同外國品牌差不多而已，外國D品牌技術早就俾人偷曬啦，外國品牌依家食個名而已還賣咁貴，睬佢先傻

換西門仔啦

新疆造架

咁係洗入面，滾筒出面先污糟

咁樣洗到滾筒出面，但係洗唔洗得晒就真係唔知

我都係咁諗買咗美的 6kg
但買咗幾個禮拜已經唔識脫水
嗌師傅睇無整扮整耍我屋企人

咁你打電話上去叼柒個客服，叫佢再叫個師父上來整啦

咁既budget，幫你唔到
不過洗衣機揀LG/Miele最穩陣
Panasonic日式機ok，滾筒不了

日立BW-V80BS都有inverter....

會CHOK係因為機底兩粒可調高度的腳架你未SET好

應該要點set?

真的別再用小蘇打摧殘您的洗衣機了!

小蘇打: 環保人士(店家)的最愛，清洗洗衣機業者的最恨

只要請你用一湯匙的小蘇打粉然後加入約50 c.c的自來水溶解看看，也請務必多攪拌幾次! 不要說我不給你攪拌幫忙溶解。
然後攪拌幾小時後看看，是不是有一大堆小蘇打根本無法溶解?
即使你再加上了洗衣精(洗衣精大都含水)，其小蘇打也依然是不會溶解的!

講白話: 就是你丟了一堆小蘇打粉在洗衣機，根本不太會溶解! 一大堆殘留!

另外， 如果您還加了白醋，只是讓您的洗衣機金屬零件快速腐蝕，並且與小蘇打在洗衣機反應產出『醋酸鈉』這個防腐劑跟 二氧化碳、水。–>相關文章。
至於，如果您還加了檸檬酸， 只是讓您的洗衣機金屬零件超快速腐蝕，並且與小蘇打在洗衣機反應產出『檸檬酸鈉』這個調味劑 跟二氧化碳、水。 –>相關文章。
這是因為洗衣機從來沒有針對酸性腐蝕物質做設計，所以根本無法耐酸性物質

機係4腳
前方兩腳有個位可左右轉
轉到頂實地板,你用力搖都搖唔郁就得

通常裝機師傅都求q期駁完水喉就走
腳位要自己set

禮拜一打去吊七佢
裝機個陣已經想崑三舊話加高排水口
我唔肯 佢就拆運輸螺絲走撚咗
無駁電無較腳無試機
CS正垃圾

買LG

金章

前排買洗衣機都做左D功課
惠而浦依個牌子係劣評最多既

咁都得？

師兄，條友一定想呃狗你，本身部機係高排水，個排水口又響高位，唔會關你屋企個排水口高低問題

但係佢同時個量係最多
多貨自然多投訴

好用既唔怕貴啦 不過無位放

土地真係最大問題...
之前睇中部變頻直驅, 但唔夠位擺....

唉 買比老人家諗住平平哋算
依家搞到成肚氣
自己用緊部LG貴啲
但靜到仆街又com

聽聞d洗衣機師傅都係呢d位賺下

無諗過唔比就野都唔做

我咩都唔識嘅話
個三舊應該俾佢食硬了

我本身都想買LG，但係響格價網搵唔到LG嘅歐州揭頂式，前置式地方所限又擺唔到

唔單至唔幫你set
仲會想sell你換氣隔

就算洗衣機唔壞
我覺得5年到換一次都正常
入面好多菌
所以都係唔會買咁貴
Max $5000

Drum clean programme會唔會clean埋外桶？
會既話，定期run一次應該會殺到菌

上個月爬完文買咗部大眼雞
最後結論係平就LG 直驅變頻
貴就miele

Panasonic 樂聲 「舞動激流」洗衣機 (6公斤, 740轉/分鐘, 高水位) NA-F60A7P

轉佢好唔好?

巴打有無model

ps-t700bj

不過我果款made in Japan. 脫水舊膠 屈左成２０年都唔爛

惠而浦…冇樣好
利申：前用家，已轉西門子開心使用中

記得之前部洗衣機震到好似要爆炸咁款
check咗發現原來有個硬幣卡住咗，拎出嚟之後就冇事

惠而浦…屌老母

今時今日仲買惠而浦，同倒錢落海有咩分別

剛西門子及Bosch今日陳列品激減日，就試試佢

邊問係邊睇到

Google 西門子 Bosch 激減日喇, 西門得番2千幾平機，b記就仲有德製機

頂歇日式機買Panasonic 我之前用過好多部歐洲機又好大眼雞又好都好快壞

沒link...

惠而浦 出名垃圾，明明係最平既大牌子，但一定唔會揀佢

惠而浦出貨量多，所以壞機都多
大陸廠係因素，但係計返壞機比率佢又唔係高好多

Then?

咁同洗衣機有何關係？不嬲都係同一間公司嚟㗎喎

以前試過家姐兩條底褲卷左落機底整壞機

三星
一年即壞，好在未過3年保
之後二年又漏水

我估都係3年後會壞
壞左換 LG OR PANASONIC
2揀1 。
三星不會再買洗衣機